［澳門］議員提名制度喺咪有問題？

第22組完全溝通唔到
講嘢1999 又唔識聽人講嘢 講嘢又唔正
連posters 都唔識整
咁都有人提名？
唔只第22組 大把組別都有好撚on9
覺得提名委員會有啲問題

第22組總結：